其實香港係咪得蕭生咁鍾意中文？？？

呢d普通人邊有興趣聽

識解詩詞既人都失傳晒啦

中學d中文老師解來解去咪又淨係識得範文